嘩！iPhone X+6000賣左

又一城門口，好似仲收緊

會吾會系金牙

係，有個白衫收緊

我啱啱 +60000 添啦

中國海關+10000收緊